香港變了

亂七八糟

市民放假都唔可以正正常常咁

呢一代既後生仔真係慘

97之前既政府，同而家既政府

日日都唔希望，香港一日差過一日

全世界都望住今日既香港

點解會變成咁？

幾時先可以

一日好過一日

或者講

有無呢一日？